我立帖為証

3323 正式派貨

我入左好多

2202 正式爆上

我止蝕左